旺角太子巴打入一入嚟！！！

見到大量建材 唔知係咪有人唔要呢 太子旺角巴打去回收下

推

堆磚好新鮮

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

喺基隆街 兩姊妹間賣涼皮行前多小小 近新樓

小心有鬼

小心有埋伏呀 咁樣公開叫人去拎

真心只係想幫手 不過唔知會唔會有保安 始終新樓

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

但831嗰日圍狗屋唔見有狗守住 張相係嗰日影

見好多發夢巴打乜裝備都無

好大機會係班狗放係到，唸好點走唔好比人周到先掉，況且再係街頭打爛仔交已不是上策。9月8見

隔離有新樓 長期放喺到

有路走，走得甩完全無問題。最緊要睇路